老老實實有冇人覺得iTunes 好x難用？

我只係想入幾首歌， 佢係咁同步又唔入歌，唔知做乜9

收皮啦老翻狗，買apple music正版好難為你？

樓主不如搵日去apple store捉住個藍精靈問哂所有問題啦
好過日日上黎開post

宜家仲有iTunes 㗎咩

吊你同步左成晚一首歌都入唔x 到

你唔比人地買碟轉wav?

咁用itune rip咪得...

其實真係懷念以前打個名就download 到mp3 的年代

差唔多日日都見到佢

唔知你想點
入歌落大library
一野drag個file,等一陣(COPY N PASTE入資料庫)
入歌落電話
SYNC N WAIT

有幾難?係咁同步即係你亂襟制啦
抆線重做啦

入歌就一定係老翻 閣下係咪未試過買歌其實

樓主你去apple store溝個藍精靈返屋企問啦

你自己數下你用左幾多step
另一邊就得一個 copy and place 完

即係呢...
你隻碟買番黎唔駛RIP碟?
頭兩句就係rip碟,
至於你係咪用其他方法拎隻歌番黎我就唔想小人之心度君子之腹了

即係話又要晒pc d 位放電話已經有的歌？

你有無上網買過歌其實
有好多買歌website係比完錢你就可以直接dl有drm嘅wav/mp3/flac file

真係無,我一係買碟一係iTunes直接買單曲
反正19 iphone都聽唔出分別

你可以話係
如果你有sub apple music咪可以踢晒去cloud囉
我自己都大把位無所謂

用kkbox

就係唔夠位，個win7 用耐左食晒成隻120 gb ssd

其實而家入歌，可以直接upload上音樂資料庫，之後電話就可以下載番落嚟。
（冇記錯嘅話，因為好耐冇開iTunes。）

唔係講笑,不過128GB行WIN7真係自殺行為
勸巴打你都係換個512保平安
其實啲cloud storage service sub sub下都係條數黎

我自己會用人手管理音樂清單, 自己係 PC FOLDER 拖入去 MUSIC FOLDER ( ITUNE 內 )

我發覺如果同一部電腦. CONNECT 多過 1 部生果機, 好易會出現 LIBRARY 混亂清況, 我有 3 部機, 所以最後只揀人手管理音樂清單

入碟轉ALAC再入機好方便 一條龍

有好多flac itunes 唔識轉😖

乜而家仲有人用ITUNES 入歌
好落後

ALAC
Apple lossless

入碟

咁用咩呀

其實唔洗用itunes,介紹一個app畀你，叫「oplayer」，可以經網絡入落個app度播，非常好用

而家iTunes 改左唔比手動拉歌入iPhone
屈人要同步資料庫
而家要手動tick返要同步咩歌，煩左勁多

其實google下就有教學，係咪咁懶啊

而家改左tick手動都唔比直接拉入iPhone

我琴日先入完，無問題wo

啲Mp3唔比我拉入去
話咩無認證定唔知乜

但同步又入得到

不如你試下重新嚟過，完全跟足個網嘅step先

我早幾個月都係咁拉
係唔知幾時更新左就唔得

居然無拖多個hdd裝野？

itunes比人屌咗十幾年屌到上年執埋
btw 當年就係因為itunes令我唔想用apple機

我仲可以嘅

用finder sync個喎而家

點解嘅
不過算，都同步左
再set 手動又要del 哂我d 歌再入過

我返去試下先 我睇到你之後個留言因為update 咗

千期唔好吖屌手動入唔到好煩

我幾個月前都仲係手動+手拉入iPhone

Btw 你個iTunes version 係幾

晏啲睇下，機唔係身

其實日本可以買歌

👌 thx